進擊的巨人係唔係俾CCTVB河蟹咗？

無啦啦今晚1200 開始播刀劍神域 咁播剩嗰2集呢你唔係同我講冇買尾2集呀嘛連維基都顯示已經播完，mytvsuper又冇埋重播

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

上網睇算啦...

刀劍神域世界第一

巨人呢d垃圾無人睇好正常

係咪播緊政變果part

播完啦
上兩個禮拜六日晚都有做